達哥基於近期接拍大量如天貓，支付寶，完美世界M（支那製遊戲）等支那公司廣告

達哥此等懦夫行為可能是基於近期接拍大量如天貓，支付寶，完美世界M（支那製遊戲）等支那公司廣告，又擔任政府勞工處的宣傳人員，所以遭受壓力被逼自我審查